【最後希望】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXCVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1 jor

基拿比好勁

又homegrown 點解我地可以咁平放

高文勁好多

一般咋喎
距離接洛賓班仲差好遠

黑哨痢連假波都撈埋
幾球黃金機會連龍都唔中

繼續留阿，應該變唔到咁勁

起碼識出波

但係已勁過晒我地d翼

起碼佢d決定正路 用波又爽
有時睇2&b扭屎忽花真係得啖笑

搵2&b黎比咩人都勁la😂

猁狗基達到底勁喺邊度

應該逗住果方面

真係辣殺嚟

同洛賓比無得比，但都夠屌打我地阿狗班正選

雲加

今日要返工

臭猁狗下場扑街鳥

冇VVD都完封拜仁
勁撚到

星期三&高狗&愛狗我屌你老母呀

拜淫作客保守d唔出奇
主場猁狗入唔到波下場危險了

之前係德甲成個球王貢

牙坦xhaka

猁狗幾勁

今晚冇沙加落去爭頭十啦死阿狗

j華拿比好似好勁

其實現今有邊個防中ｌｉｈｋ仔睇得上眼？

今回合 唔會再睇
上場on99 浪費我90分鐘睇夜半閪波仲要輸埋
愛狗

舒服

愛狗啲波唔睇都罷啦

珍

一陣如果霸氣盃都輸埋就真係挽撚完

咁雲加當初唔入沙加入簡迪 應該好大機會永續緊前4

你老母唔生你出黎世界都多返好多資源

如果係輸比呢隊應該下季唔駛見愛狗 賠一年錢都係幾m 但少左既獎金就十倍計

"I look up to Mesut Özil. He plays football the way I like it. He’s always calm with the ball, never stressed. I love watching his games.”

-Reported Arsenal target Kai Havertz

大家咁話

不過你老母都係浪費緊資源架喇

躝啦愛狗

咁伯母好慳番唔少

唔緊要啦，都係浪費埋你姐

又得罪老細

39都係浪費緊

搵定後路未？

二乃好快唔使浪費，就變肉便器

我老婆

未啦應該唔大穫
掛

岩啦岩啦，你最鍾意戴帽

又屈

事實，我美波就唔同呢

其實mk 同綠帽講兩件 二乃 39 係咩黎

拍片封殺

又想上黎逐句逐句講推post?

二乃

古恩度斯：我虧欠艾馬利太多 還有很多東西要和他學

「所以我得儘可能早地表現出自己的能力，這非常重要。季前賽期間我得到了機會，而我抓住了這個機會，我證明自己可以成為這支團隊的一員，但我依然沒有預料到自己會踢這麼多比賽，因為我知道阿仙奴是一支擁有許多偉大球員的頂級球會。」
「看到一切發展如此順利，我感到有點意外，每次上場我都表現不錯，我想我證明了自己可以為球隊帶來點東西。我對於事情的發展感到非常滿意，如果我可以在下半賽季繼續得到這麼多機會，那就太棒了。」
艾馬利無比信任古恩度斯，而球員也承認他欠艾馬利一個巨大的人情：「我虧欠他許多，因為他從一開始就非常信任我。他對我很有信心，而這也增長了我的自信，在阿仙奴給一位19歲的球員這麼多出場機會是很罕見的。」

「我一直都想用好表現來回報他的信任，我還有很多東西要跟著艾馬利學習，我們經常交流，他在防守站位和後上方面給了我很多建議。我可以感受到自己比賽季初強了很多，我也更瞭解球隊的對手和我自己，我的比賽現在越踢越好。」

封你老母，睇左狂賭未？
演技大爆發

以前踢麥當勞足球計劃又係遇到契仔文化
成個計劃係用暑假選一隊人去踢比賽
其中一個學生係教練愛徒
第一日練波兩個已經好fd, 成隊訓練排陣都係圍繞佢
踢得好就讚到上天，踢得唔好係其他人唔配合
最後一日集訓得返一半人出席

二奶係雞，三玖是天

華人社會好普遍

睇後宮卡通片上晒腦

射左波
岩岩起身

咁公道講全世界都有契仔足球
其他球員知道教練咁鳩一定唔好受
只係職業球員有錢收先出少句聲

你老母

link呢

收嗲拉

邊度做野都係咁

果陣其實想搵人接卡叔 多過搵個‘防中’
入簡迪搵邊個派牌？而加沙卡開始收成期就黎左個球霸

高文尋晚麻麻，基拿比完勝

巴迪客勝有23倍

卡叔係拍防中踢 咁你個防中去咗邊
抑或係沙卡係二合一卡叔同防中 呢樣真係咪玩啦 叫個次級頂個頂級既再加多份工
我覺得當時沙卡定位似迪達多啲

卡叔個拍檔叫高基連
真心卡叔做到防中+派牌工作

卡叔截波搶波幾勁, 好似路斯基咁
呢兩個真係好有阿仙奴味
而家D人我暫時未有咩感覺

買少少聽晚巴迪不敗先
就算出局都有錢收
做個精明既牙犬

回購返黎啦

卡叔啲波底真係cls

垃圾topic, 爺爺攞獎都唔致敬
爺爺最尾幾年係教得廢, 但都keep到眼光同華麗踢法, 佢睇中既人個個都有潛力

愛sir d眼光好似有成堆歐洲房車唔揸, 走去揸d垃圾錢七貨車咁

將來都冇咩機會有 教練同出手都唔及當時

應該兩個都入就真 卡叔要人接班，沙卡入完無耐卡叔就開始長傷，防中就一直都無好人選

咁要問高安基

教練已經死8成啦
仲有果2成就係人工唔夠其他隊黎

兩條有女偽毒 為左二次元囡囡大戰...

好撚毒 污染哂個post

我都係google返黎

Netfuck la

第二

Gnabry唔走咪變另一個禾子

辣殺 有工唔返做廢青

好撚正常 由其係女上司 睇你唔順眼做到幾好都無用

依家踢維拉有場都一扭幾再360轉身分波 勁撚到

係，好撚慘
見過個同事做左99件岩既事，第100次唔小心做錯就比人屌到仆街又話一早知你唔掂乜乜乜

如果果陣唔入細梅就岩，而加開始唔係好信中等價位既中堅，一係買平野打起 一係入世界級既好過

回家吧

馬後炮.......

佢護波真係好勁 阿狗有邊個可以係後場帶返生個波破逼搶 後場扭失鳩都俾對面就見得多

唔係工兵不了

但你女上司睇你好順眼

Miku應該要比牙音配

但阿仙奴呢d好波之人都會傷得好撚慘

漫畫最高

阿迪達個期遮線護波都好好
但體形上成條中場失晒衡

無可能唔入細梅
開季唔夠中堅
要用chambers

係，迪達轉守為攻，中場分波都幾好
起碼俾到信心人
問題係嗰陣歌王攻得太上
歌王正正經經踢防中既話，佢防守都好勁。條友身型好好成日一拍埋去就食晒人食位

嗰陣中場拎唔到個平衡，overall防守唔掂
前面得rvp，小學雞又越踢越沉，禾仔又唔夠可靠（除左續約期）

好少收購真係補強個陣得羊算係 中場愈黎愈廢

其實卡叔好似係自己搵西班牙醫生做手術搞到做柒左

咁佢頭十幾場又不敗既

阿迪達搭林狗個期又係好奇怪
但都流暢過而家

林狗好似係嗰陣起朵？

歌王唔上中場邊有創造力如果宜家有歌王拍拖燒就正

CLS SONG都吹奏
假波罷操又唔係勁

一成材就走

佢地依家連神丹都吹奏啦

講球技又唔係球品

掛住敵助奴了

球技好係邊牙又...
係咁勁唔使坐係疤場都無得出啦

辛達告老師

橫傳王

佢係巴踢中堅

SONG都係夾風扇踢過一季好波者
咁都要吹奏

你識乜
舊人永遠醉勁
敵助奴係呢個時代勁過vvd 了

懷念豬維豬達了

法國你射波專登上黎9c

今季d波真係咁多年黎最唔好睇

路狗依排做乜又上返黎
唔通U 係大陸子funson

愛匪之禍

最唔好睇
唔會再睇
最垃圾

年年都咁講～

迷愛:比啲時間愛蛇啦 重建緊牙
入埋班尼加 雷耶欺 拉傑迪就重組完成

西維爾舊生隊

忙左成年公司d油開始識自動波未得閒左

雲格：我揸旗藍斯唔會走

阿仙奴中場艾朗藍斯下季會加盟祖雲達斯，但前阿仙奴領隊雲格就認為，如果現在仍是他帶隊的話，藍斯不會離隊。

艾朗藍下季會轉投祖雲斯，結束11年阿仙奴生涯。今季起阿仙奴由艾馬利執掌，這名新帥亦把雲格愛將藍斯冷待，失去正選位置。

雲格認為藍斯今次轉會並不關合約問題事，亦不關經濟問題，也不是球員想離隊，只知如果現時他仍是阿仙奴領隊的話，藍斯一定會留隊。

雲格同時認為現時球員身價不斷上漲，間接鼓勵球員不要那麼快續新約。

「現時轉會市場很大，如果待合約完結才轉會，球員就可以得到更多錢，就像阿歷斯山齊士和奧斯爾當年遲遲不續約一樣。」

「加上通貨膨脹，現時好球員身價都大約要5,000萬至1億 ，因此可估計將來越來越多球員會待合約完結後才轉會」

「到時球隊不用支付轉會費，如果你值5,000萬，你大可跟想買你的球會說，我不用5,000萬，給我一部份就可以了。」()

豬達果季衰極都無今季失咁多波

成頭家比愛賊搞散了

Dllm 又一個無良老細

終於明白當年車仔俾摩狗拆骨嘅心情

你個仆街上屍五十步笑百步

仲打人添

雲格認為藍斯今次轉會並不關合約問題事，亦不關經濟問題，也不是球員想離隊，只知如果現時他仍是阿仙奴領隊的話，藍斯一定會留隊。
爺爺明抽係關愛狗事

Og vs 米八

賣油
你搭左上4大家族？

咁佢踢妓係好波
大把離開妓就冇得出
奧華馬斯希比華美倫法比呢堆去到巴都踢唔返喇
唔通又唔好球技咩
巴買桑用黎做後備姐

好過細爆喇

米八識波過Fifa

望咩牙
Ot 啦3毛狗

唔做野請你返黎做咩

Serge Gnabry at #AFC:

😤18 first team games
😱Sent to #WBA
💩Benched by Tony Pulis
🤬Sold for £5 million
👎Rated below Iwobi

He now starts for #FCBayern and plays for Germany

好睇好睇 個死熱狗一間吹雞 成班港女g一人一啖口水都浸死米8

法比巧似踢過半季好波

完全唔覺佢有幾好波...
最好果季都係間唔中傳D過頭俾風扇射入
又無B2B,防守又唔係勁

防守廢過林狗三成既黑沙維

有d -6 做波幾勁牙

屌你又俾你開口中

借去西布朗真浪費哂

果時D手足仲屌佢有上無落 得達蛇一個人係後面
達蛇係叻節奏控制 遮線同技術犯規

達子打防守就死啦
果陣要守埋song果份 不過個個掛住J天外飛仙

剷蛇買獌後上奪冠fat fat

米八仲多女啦

爺爺直接抽擊
唔係合約 唔係球隊經濟 唔係想離隊
姐係教練問題啦

Song都有反cup一日
我相信過多幾年神丹之流都會上到大台

睇返當年高登
d comment 大部分都想留song喎
一季成才就走

擺明係啦 雲爺爺個名吸引左幾多人黎
愛狗淨係r到隻d so

黎完香港踢之後，無幾耐就走

強如歐洲助攻王有皇唔踢過黎跟爺爺你就g雲加咩料啦

達蛇後期要操爆肌打防中巧橙

果時Vps都冇黎過多兩個禮拜就做左仆街仔

Gnabry只係23歲，有排踢

入場睇我禾 熱鳥 同雲加

格拿比如入無人之境

好撚熱

睇嚟全世界莊家好睇好阿狗逃過一劫

仲sharp過左邊高文

買定阿晉1.25等收息了

主場對白俄野都贏唔到
不如執柒佢啦

唔好吹奏拿比隻賤種啦

仲濕鳩過法比同vps
17歲就俾機會佢打英超歐冠
之後傷左又冇態唔通夾硬出佢正選？

一打返起就拍拍羅友走人

就算打到美斯咁都唔會留戀

係買都買巴迪不敗啦
買埋0:2波膽無死

好難講 完全唔知而家教緊個位諗乜鳩

似阿贏兩粒

施治你真識食

客盤

咁你又敢買

呢到啲人唔會理架

開硬2:1 熱血出局
咁都唔識買抵做死一世窮西

出局就應該唔會
但頭場真係柒到核爆

阿仙奴出名沒野沒可能

咁我都知
希望愛狗創造奇蹟
歐霸輸比巴迪出局

阿狗係出名樣樣野都無可能囉

冇可能唔大炒

間諜同阿女足食日本嘢

冇可能唔比人大炒

全部青光眼 鬼黎

龍珠新劇場版出左了

施治自私食

其實冇乜特別
以前熱同利歐霸都好快出局啦

Willamson

以前冇歐聯資格呢個誘因

人地棄歐霸保前四wo
近幾年比熱刺騎住有眼睇架啦

依家頭4爭崩頭
歐霸冠軍係歐聯嘅入場券
同以前點同

岩

想愛蛇收皮請支持白俄

聽晚買100客勝

不了 仲想睇歐霸

Leah

施治低調請阿仙奴女足嘆日本菜

【體育】將於季後掛套的阿仙奴門將施治，日前請阿仙奴女足全體球員食日本菜，慰勞球隊表現出色。

阿仙奴門神施治（Petr Cech）向來有好好先生的外號，雖然今季失去正選地位，也宣告季後掛靴，但對球會仍然非常熱愛，甚至愛屋及烏，連阿仙奴女足也十分支持。荷蘭女將Danielle就在社交網站上載在日本餐廳的的合照，看到施治和全體女足球員合照。

施治保持一貫的低調，不是Danielle上載相片，大概沒人知道他如此支持阿仙奴女足，她們在女超聯少打兩場下領先2分排榜首，也打入女子超聯盃決賽對曼城，她們過去8年7度打入該盃賽決賽，可見，阿仙奴女足的成績遠比男足好。

Danielle寫道：「我們一再邀請下，他才肯一起合照！」還暗示施治遵守承諾，在球隊獲得好成績下，請球隊食日本菜，慰勞一下全隊上下。

圖片來源 : Twitter圖片

可見，阿仙奴女足的成績遠比男足好。

apo24

主場睇巴迪出線

慰勞一下全隊上下

我都想慰勞一班女足

依家歐霸都唔係易打, 獌狗果年個賽程真係最易打

難打極輸比隊巴迪真係自己攞嚟

放心 聽日最少炒對垃圾半打

2:1 出局

出局好撚過

應該會full team啦

愛狗所謂既full team係3中堅兩閘，3中場義禾沙加細爆

所以一日三中堅 一日唔睇波
免得自己心臟病發

法國6c應該好忙

屌佢地老味

幫d垃圾奶袋底

Jeorge Bird @jeorgebird
Ozil trained today.

把鬼都冇得出
有得出又咪得半場

Tactical reasons

Nasser Al Khelaifi met with Arsène Wenger last week

PSG President Nasser Al Khelaifi, under the auspices of being the President of the Qatari Tennis Federation, met with Arsène Wenger last week the day after Les Parisiens’ 2-0 victory over Manchester United, in Doha, according to L’Équipe.

YAYA

alexanderiwobi

Willing To Learn

係

比狗ig

要番工了

岩喇，去PSG做總監呢D神枱位咪算

收工了

向左走向右走照譯

收皮とかも入れたいが、ごめん翻訳不能です、思いついた方お願いします

手指拗出？施文想雲加教車仔

【體育】阿仙奴名宿施文表示，若名帥雲加回歸英超執教車路士，將會是一件美事。

車路士剛於英足盃以0:2不敵到訪的曼聯，領隊沙利帥位極度不穩，有傳若在周日英聯盃決賽未能封王，很快就會被辭退。至於雲加在去年夏天離開執教了22年的阿仙奴，至今仍然未決定去向。

兵工廠傳奇門將施文（David Seaman）就大膽建議，雲加應該入主車仔，跟阿仙奴打對台：「雲加常說不會再戰英超，因為他太愛阿仙奴了，不希望鬥阿仙奴。不過，時間可以改變一切，他可能會想，應該回歸英超證明一些人是錯誤的。」

「車路士很快就會出現空缺，似乎未來3場比賽的結果。我認為雲加在那裡將會很好，事實上他在任何地方都會很出色，因為他是出類拔萃的領隊，我希望看到他回來。」施文續說。

圖片來源 : ©AFP

Arsenal manager Unai Emery has hinted that Mesut Ozil still has a future at the club.

"The key is in his hands and he is working very well this week," Emery told a news conference ahead of Thursday's Europa League round-of-32 second leg against BATE Borisov.

I know he wants but he needs to be consistent in training and for matches, without injury or being sick. Without that we can see the best Mesut with us."

輸左俾bate霸氣盡失唔敢死撐？
驚俾ozil打咭過caption this

有本事就雪到完約
垃圾

收皮啦屌你愛狗

Arsenal's home record in their first knockout stage European tie at the Emirates in the last six seasons:

LLLLLL

諗起上季又係喺主場輸俾垃圾隊

Mattéo Guendouzi has the most minutes (1,556) of any teenager in the Premier League this season.

愛狗死全家

back number 首新歌好L正

唔講咁多

Another press conference, another quizzing for Unai Emery about Mesut Ozil.

Our head coach praised the World Cup winner's work in training this week and also discussed what is an "important moment for our season".

"Mostly, the key is his hand and he is working very well this week and I ask him in our conversations to be consistent, to be available for us training, when you can train with quality and consistency, it can help us with the best performance after in the games," Emery said.

"Now, this week is good for all the players, because we are in a big, important moment for the season and I look at him doing the training like we want.

"I know he wants, but we need to be consistent and available in training and the matches without the injuries and without being sick. Like that, we can find and see the best Mesut with us."

愛狗淆底了

隊波水深火熱就想推臭燒去死
愛狗心地唔好

燒：輕鬆鬥長命

愛狗走啦好嘛

Bate一定死守
愛狗心諗睇你點破密集

如果我iphone想快速差電
其實係咪1條USB-C 至 Lightning線+18W插頭就夠
再高W好似用唔著

聽日場波唔想睇喇

出局瀨臭燒
愛狗不敗之地

以為比狗po佢個春袋上ig

呢排咁多新聞，social media posts 有ozil份
到時輸波實賴落佢到
順理成章雪到完約

出燒贏波 屌愛狗
唔出燒贏波 屌燒
出燒輸波 屌燒
唔出燒輸波 屌愛狗

錯呀

出燒贏波 屌愛狗
出燒輸波 屌愛狗(戰術上)
唔出燒贏波 愛狗負碌
唔出燒輸波 屌愛狗

最城

星期四

今晚對面泊大巴
又要睇細爆攞住個波係度妹下妹下

要返工

星期四&高狗&愛狗我屌你老母呀

幾時到星期日

今晚無燒又無創造力

呢排係咁出去賭局，之後訓得四五個鐘就返工，好攰

愛狗出奧燒表示公就我贏字就你輸

二世祖返咩工牙
射波屌女好過啦

場波睇j華好似比人黑
不過都然波
瓜帥

牙朗

五十萬 問題
愛狗終於出奧斯爾比賽，香港有邊個人最唔開心？

一定係游生

五線露股兩家姓奴面癱撈極唔起亞視暗星

今晚出lmao我幫愛狗含撚

請沙利ok？

要返爺爺好了

沙利=中期wenger ball

唔止中期
係尾期

末期wengerball係龜縮唔攻大斬搏入波

唔知域子近況點

賣假波衫發左達了

Sarriball係世三踢假九再兩翼斬入去俾佢頂
後備出咗基佬即刻玩地面

唔想含咪出聲 水貨上場紅牌

n賓斬比小學雞

呃緊乜野

勁過ryo 蛇

收到風露毛露腳賣基佬波衫個個佢條女黎

有J架喎

有無圖？

積下口德啦
人地岩岩死老母
婚又結唔成
好撚慘

HI

咁祝佢陸續有黎啦

U is普狗

分身reported

死老豆?

禾係佢條o靚牙

可能落去陪老母呢

自己同連狗解釋

哥狗個招龍門分波真係好尾機

咁撚毒

快撚d啦

今晚睇愛蛇勇闖16強

得罪你地牙? 甘能毒既

唔洗同反燒狗客氣

唔記得左

Reported

食屎啦出千狗

講者
咒到佢死咩你估?
大撚把人咒雲加死啦
而家佢不知幾精神

我夠日日講我要發達...

你發左啦ching
米能玩牙

今晚重注巴迪晉級

On9真窮毒，再屈我出律師信

馬會派錢

個人比較進取，直屌阿狗2-1

幾能有錢先會出到6c信

大家都牛屎佬拍膊頭搵何x堯幫手

巴迪和你咪仆街

唔會和啦，愛狗要保住面子實贏

2:1 咪贏左囉
不過出局之嘛

唔係啊，好毒咩？

@jg

請出招！

6c jai話比信折我地

岩牙你做定遺囑差不多

幫你全家做

不如祝佢長命百歲百病纏身算啦

唔洗啦我全家都好幸福

咁唔通我屋企唔幸福啊？

施蒙尼個慶祝

Oh~ oh oh oh~ oh oh oh

唔出得,主場對巴迪係大炒格,
咁即係比機會臭燒翻身

我轟呢隊波真係痴撚線
輸幾場就要躝 仲邊會有人教

有咩問題呀
愛蛇兩個月之前仲22場不敗，依家已經要死全家了

咁愛狗係要死全家既

轉路線又唔課金請邊個都無用 不過沙利用kante同打勁旅戰績係唔抵幫

阿狗咪一樣反
阿狗仲要窮

用人戇鳩夠死一百次

收到風奧燒今晚繼續後備

明明大家個教練一樣尻
沙利話現役防中世界第一嘅KANTE
傳波唔夠快 防中唔係佢最佳位置
所以調佢踢另一個位
愛狗就用各種理由 傷病 訓練質素
戰術理由 雪燒用細爆
實現佢嘅工兵中場
都係屎不用分得那麼細

愛蛇同沙利對調可能幾勁

只用舊部嘅垃圾

拖仔變box to box

阿冇錢 唔係班尼加一定比愛狗買返黎

今晚終於到阿狗俾人恥笑
對白俄嘢都可以出局

所以話阿狗真係癲
輸幾場和幾場就要躝 仲邊會有人教

艾美利叫奧燒操練肉緊啲

【體育】阿仙奴領隊艾美利透露，早前要求攻中奧斯爾在操練加多兩錢肉緊，展示出質素及穩定性。

奧斯爾（Mesut Ozil）雖然以35萬鎊周薪成為阿仙奴最高人工的球員，但今季不時受傷病困擾，而且明顯不受艾美利青睞，自從拆禮物日後，只曾1次正選披甲。

艾美利透露，早前要求奧斯爾在操練時更努力：「重點是他的心態。他今周表現很好。當你在操練時表現出質素及穩定性，你就可以在比賽時交出最佳水準。」早前有傳艾美利希望賣走奧斯爾，甚至逼他離隊，以套現擴軍，但這名西班牙名帥盛讚他現時狀態很好：「我知道他想變成這樣，但我要的穩定，相信我們將可以看到最佳的奧斯爾。」

阿仙奴在周四歐霸盃32強次回合將主場迎戰巴迪，似乎奧斯爾很大機會擔正，力爭收復首回合以0:1落後的失地。

阿仙奴VS巴迪
Now643台22/02 01:55直播

圖片來源 : ©AFP

歐霸前瞻︰阿仙奴鬥巴迪早開波廠迷投訴

歐霸盃32強次回合賽事於周四上演，其中阿仙奴主場鬥巴迪一仗被編在當地時間下午5時55分鐘開波，被主隊球迷批評太早開賽難以趕及入場。

兵工廠球迷批評今仗早於當地時間下午5:55開賽，是不可接受及不方便，球迷難以在放工後準時入場，將令球場在開波時有大量空位。

儘管如此，首回合作客以0︰1輸波的阿仙奴今仗仍值得看好，事關球隊自1995年後於歐洲賽未曾在兩回合賽事未入一球，即使前鋒拿卡錫迪上場領紅今場停賽，但中場主力艾朗藍斯可望傷癒回歸，球隊實力仍勝巴迪一籌。

況且巴迪近4次於歐霸盃作客英格蘭球隊輸足3球，僅在2009年曾擊敗愛華頓，今仗面對阿仙奴難保不失。()

都出局啦
入唔入場睇都罷啦ON9阿狗

沙利幾場閪波就傳被炒

愛狗就一單新聞都冇 仲有大把人話比時間
究竟佢幾時死

成班英豬 假都唔識請

事撚緊

屌班英國佬放工有得睇波仲嘈
我哋要捱夜睇埋呢啲西波，睇完訓幾粒鐘第二朝又要返工都未出聲啦

明明五點就去左happy hour 班懶西又賴

雲加都咁耐先比人逼走，阿狗高層好有耐性

愛狗教埋今場好躝啦

放心 今晚出埋局就會有

祖雲達斯周三晚在歐聯16強首回合作客淨吞馬德里體育會兩蛋，客隊教練艾基利賽後承認球隊戰術出錯，但他相信祖記在次回合能夠反勝晉級。
人地屌帥都識認衰仔，愛狗

窮撚球會配垃圾教練 絕配

體育記者

今晚贏波出局

3叔摺MON機賣15K

88愛sir

屌帥咩level 愛狗又咩level牙
做祖記領隊壓力大好多

sorry ball vs emery ball
邊知勁啲

cls進化到講車

痴撚線 夠我買幾部sony

仲要3叔機用兩年就要換

醫生也買52折新居屋！52折新居屋準買家下周四（28日）起開始分批揀樓，房委會今早於樂富客務中心派發售樓說明書及價單，有準買家到場索取資料部署「揀樓」攻略，當中有私人執業醫生以綠表申請新居屋中籤，坦言心儀啟德啟朗苑1房單位，目前一家4人家住樂富公屋，但沒透露4人如何住1房單位，只強調為保值，大屋搬細屋也值得。

ching神咁rich刀抽啦

E生都住公屋

狗黎

有撚用咩 連樓都無得揀

醫生頹果D 搵得5,6萬要養4個人真係未必買得起私樓

抵啦
收到風U俾人check到隱藏資產，DQ左了

大陸又無戶口
你呢d pk大陸有戶口搬曬上去就真係check唔到喇

陳德霖躝左

D 錢調唔返落黎都係冇用

就黎派個黨書記落黎 司法 立法 金融全部收皮

前幾年想係大陸拎返六萬出嚟都要我分兩日咁㩒出嚟

幾皮野叫多兩個FD一齊過關袋落黎都得啦

一日只可㩒五萬定三萬

【球迷福利！ViuTV免費播英超精選賽事⚽】
ViuTV為球迷送上豬年第一份大禮！🎉
嚟緊 ViuTV 99台 以及 網絡平台 將會喺2018/19賽季 及 2019/20賽季，播放共三場及十場精選《英格蘭超級足球聯賽》賽事，除咗有專業雙語旁述，仲有網上點播重溫，miss咗可以睇返，精彩入球可以一睇再睇！
咁多位英超迷，準備好約人睇波未先？因為今個星期六就有得免費睇第一場喇！即刻tag人組團啦！

直播賽事詳情：
日期：2月23日（星期六）
時間：晚上10:50
賽事：般尼茅夫 VS 狼隊
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播

係銀行櫃位拎喎?

唔知係咪戶口太廢，個陣羅湖條友一定要我係atm㩒

心地唔係幾好

可能你個戶口要收手續費

普狗幾球野係戶口
點同你得幾皮

一早調返左香港，大陸戶口得返十幾皮

dllm

廢事理佢住
儲多排租先一次過拎返香港

《兵情急報》誰能操出個正選？

今晚深夜主場對巴迪，非勝不可。

人腳方面，除了三大重傷之兵(比爾連，荷定，韋碧克)，其餘全可上陣。

在拿卡錫迪停賽下，攻堅任務由奧巴美揚負責。
誰來提供傳送？
會是久休的奧燒？不穩的米希達恩？還是未適應的蘇亞雷斯？

後防會用Papa 取代細梅？

艾馬利用兵已到達無人能猜透的境界。
(除了可靠穩定之兵不多及無奈的傷患之外，他某些固執也是原因之一。)

但願今晚能順利勝出。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

細爆

燒

最緊要識咁揸棍

揸錯第二d 棍

咁多頁都搭唔到咀

想king咩

hi

仆街仔 小學雞

有預感今晚劇本2-1贏波出局

天水圍疑出現拮針狂徒，有醫生表示，若被受污染的針筒刺傷，有機會感染愛滋病、梅毒、破傷風及肝炎等，急症室醫生一般會替「被拮」者驗血以確定是否受感染，如果高度懷疑支針是愛滋病者用過，會處方口服藥物給傷者，減低患病風險。醫生提醒市民若被針筒拮傷，可先用水清潔傷口並盡快求醫。

N賓

食飽飯早d訓今晚睇阿記後勝出線
再happy Friday

艾馬利：奧斯爾決定自己命運

奧斯爾被打入冷宮，但阿仙奴領隊艾馬利說他有能力自救，用表現爭取重返賽場。

奧斯爾踏入2019年出場機會極少，艾馬利說一切全看他自己造化，命運掌握在自己手中。

這位德國中場有望在歐霸盃32強次回合復出鬥巴迪，艾馬利說：「命運在他手中，我要求他穩定地出現訓練，沒有傷病影響，這樣才有狀態落場發揮，本星期他做得很好。」（）

買左100客勝
中左就派3隻機戰

《兵情急報》梅斯達菲的十年挑戰

借用方東昇的金句：世上最大的空間，是進步空間。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

lm
咁我想阿狗輸了

我個牌雪左4年幾，係近呢幾個月先有得揸公司車練下
到到而家有時都係揸到學神咁

今集好貴，5百幾

夠派啦
23倍客勝
中左就然2千幾
3隻咋嘛 禾中左仲夠食餐放題牙

Lm

屌你啦愛狗

Ok gun
想要switch 版

留名 雖然冇時間玩

唔玩咪撚阻住啦

諗住係公司打

今晚有 ramsey 同 ozil?

真食屎狗

前排後備都冇點証明呀愛狗

Switch 版冇得入bgm
不過搭車加公司有得打，差好遠

愛蛇我dlm

屌你老母愛美麗

正一食屎狗

Training session

又ot我屌你老母

做到無晒毛

易食指數

拿卡認真地on9

今日一定10點前走

十點前應該訓左

十點應該係屋企撚緊狗

屌你老味 通常燒冇po野都係等如大名單都入唔到

痴撚線 細爆 2&b表現好好咩 咪又係正選

Arsenal’s official record low attendance is 44,064 against Doncaster in September 2017. The actual lowest was against errrmmm, BATE Borisov, understood to have been less than 30,000. Have a feeling this will be a useful tidbit ahead of tomorrow’s game.

奧燒今晚係時候證明自己唔係垃圾

愛狗：本星期做得好好，但我係唔俾你落場，吹咩

諗多左 今晚都唔會有 愛狗最鐘意講大話

北海道又地震

6弱

其實係試場入面先唔俾影

點解永遠都有人重覆犯錯

Arsenal missed out on Nkunku

Arsenal tried to sign Paris Saint-Germain’s Christopher Nkunku in January, according to L’Equipe.

The 21-year-old feels he is stagnating at PSG and was keen to make the move to the Premier League.

[img]
[/img]
[img]
[/img]
日本茨城縣一名女子，因為去年12月在網路上直播全裸潮吹，14日遭到警視廳依涉嫌「公然猥褻罪」逮捕，女子供稱，是「為了賺取生活費」，才會走上這條路。

據《日刊gendai》報導，無職的土居尚美與40歲的新田靖史，去年12月在家中，向網友直播全裸。土居用「年齡100歲」當賣點，一邊與觀眾聊天，一邊全裸自慰潮吹給觀眾看。直播的地點，就在茨城縣霞浦附近的一棟2層樓自家住宅，直播畫面可看到背景有粉色窗簾、寢室內放了小熊玩偶，土居尚美則戴著口罩僅穿內衣出現在觀眾前，然後開始自摸高潮絕頂。

土居尚美也在直播前在《推特》發文「今天晚上11點左右開始直播，內褲脫了再來」、「看完《波希米亞狂想曲》後全美國都感動程度的潮吹」、「開運淋浴」。調查人員指出，「她們兩人是在網路聊天室認識，之後開始同居，土居尚美早上工作，晚上就化為潮吹女，最多的時候一個月直播15次，只看到影片，還以為是20多歲的人，還有調查員說『還以為是我的同學咧』」。

而該直播平台需要觀賞費用，看1分鐘需要50點，而1點售價1日圓(約0.29新台幣)，四年多下來，靠直播至少賺了1400萬日圓（約390萬元台幣）。（即時新聞中心／綜合報導）

正皮
引伏

希比今晚剷草

32強出局吧

2:1熱血出局

屌愛狗老母team news隻字不提燒
真係西波冇謂再嘥精神睇，主場都咁話，屌你老母

0:6 巴迪報返上次既仇

今晚一定要睇

不了

R字頭

Would like to congratulate Arsenal on their first leg efforts somehow making tonight feel like a very big game.

西波不了

今晚睇黎都係三中堅
冇燒拖沙組合

今晚有無燒睇

手足們我準時收工了

冇燒就訓 屌佢老母

已經準備訓覺
兩點起身睇今季最後一場歐戰

原來兩點 直踩了
想睇出局 愛狗躝

工都未收 收2330

今晚睇

慘

我老婆想話搬去元朗住house
有無邊頭推薦
2500萬畢直

。。。 成日咁多頁 無一句插到咀

贏到咁多錢嘅咩

咩贏到咁多錢呀?
噏乜鳩牙

好多地方都得

House 唔識......
万刀甲果度？

玩曬

西貢巧似都唔錯 再睇睇先

西貢好好多啦

由起到賣到維修保養一條龍

燒po左！有波踢了

有得坐bench咋?

2點仲西過4點
訓都冇得訓

呢個？

愛狗擺明俾佢正選，出咗局就證明燒廢可以明正言順drop佢

燒打歐霸其實超班
歐霸出佢果陣踢得好瀟灑
輕鬆避過哂啲人
又有助攻
都唔明雪佢為乜

Unai Emery confirmed in his press conference that Ainsley Maitland-Niles did not train yesterday due to illness. He will be assessed today.

咁會出贊定列叔

illness=唔撚想出

太撚懶 所以唔出
幾時到大麻illness 呀

笑氣根幾時illness?

@GuillemBalague sheds light on repeated Arsenal will go back for Ever Banega in the summer. [@TheSportReview] #AFC

列叔機會大
愛狗講完我廠仲有贊仔之後都冇再出過佢

屌奶星
又班尼加
唔老唔買

唔講以為我廠踢緊意假

愛狗 summer 仲喺度先算啦

重點係班尼加連j華都唔好j
達子以前啲精華仲好j過佢
愛狗唔識買就搵第二個買啦
又話愛狗無轉會話事權既

高層or愛狗講嘅所有嘢信半成好啦

鑽石眼都頂唔順走埋 你話個話事權喺邊個度

班尼加有場對伊巴
輸緊兩粒 臨完場紅左
隊波追和完場

今晚有無燒

無左佢隊波順哂 舒服哂

愛狗同沙利真係一樣
專揾舊部跟佢
依家果隊有實力嘅
一係唔出 一係錯位

一講沙利就諗起隻舒服型中場

班尼加=愛狗既舒服型中場

愛狗都有隻攤凍型中場

其實我覺得細爆係哥狗手下可以成材
不過愛狗手下應該最多係神丹level
某程度上係浪費左細爆

逗住

鑽石眼本身係獨來獨往嘅人，其實都間接影響咗佢嘅話語權，如果佢喺光頭CEO喺度佢仲有勢力嗰時建立到支持佢嘅力量咁佢自然講嘢都大聲啲，亦唔使俾人逼走
甚至乎佢好似同啲大粒坐低傾嘢嗰時都俾人影過佢個hea爆嘅坐姿，可能令部分高層覺得佢唔太識尊重個場合而對佢有微言都唔奇

我本身撐鑽石眼，但理性地睇未必係佢單方面頂唔順咁簡單，有機會係佢嘅性格都間接影響佢嘅工作，嗰時喺多仔走都係因為同杜曹唔啱

哥狗教sane250教到識飛 中場有b華 根本教練級數差太遠 條友bug黎

當今球壇教波真係哥狗可以將球員再提升
無乜邊個可以好似佢咁
250呢啲無腦黑鳩都比佢教到有返個腦
可惜牙犬無呢類教練了

哥狗勁在佢真係了解球員能力
安插係佢嘅戰術上面
就連250知佢無腦就唔揾佢組織
由佢係翼位走位入涉偷雞
對比睇片教練話好了解球員特性

講真高普都得
係冇哥狗咁明顯
高賊手下都有幾個青訓/英冠彈得起啦

屌 老婆巴都係揾250做例子

除左唔搵佢派牌
仲教識佢啲走位 夾返隊友 呢樣真係唔易
要知道upgrade 球員唔係個個得
有潛質既球員去到哥狗手 就好大機會上到一線

Unai Emery on Mesut Ozil: "He needs to be consistent and be available in training and in matches without the injuries and without being sick." #AFC #Arsenal

哥狗係戰術就球員
愛狗係球員就戰術

姐係今場又未得？屌你呀

食屎啦，有冇咁多病呀，唔用就唔用啦

下次ozil搵個醫生出張身體健康證明塞鳩住愛狗把口啦

另一個教頭可以將二三線球員用到一線咁
我剩係諗到費蛇
有期獌啲人腳唔係勁
都比佢砌到個英超返黎
阿狗真係揾唔到呢啲教頭

痴q左線呀愛狗

日日貼練波相 邊撚度有傷有病啊屌你愛狗
最好今晚唔好用燒出埋局 咪撚賴落燒度
屌你老母愛狗

仲要佢啲買人其實唔係真係咁貴 係洗左好多係非必要球員度 依家鏝個陣已經可以玩番3、5年

奧燒病=老屈
阿叔病=唔想踢

唔講以為成班都係隨隊記者

睇死你or 仆街出細爆xhaka 拖

落後緊先出燒 輸左有野瀨

屌你老味 愛狗食撚屎

激動得滯

睇死你個仆街呀 仆街

以前都唔會左病右病喇
唔通今年流感勁撚左呀

愛狗條19又出口術 都幾肯定今晚冇燒

同返工請sick leave一樣
有邊次係真

上次咁早出陣容今晚又要等一粒鐘前先可以出
想睇下有無燒 無燒即訓

有Bench掛

咁奧燒應該係射波大師

奧燒上年成日唔踢係雲加唔比佢出
今年係愛狗唔比佢出
佢球員生涯未射過波
Thanks

全部都係老屈

bench係正路
贏波=唔出
落後=垃圾時間出黎 然後反杯唔到=燒廢
所以點都係愛狗贏
愛狗死全家

陣呢

0155先開波

訓定都得 可能最後個中場係沙爆so

C治
呀叔 細梅 高斯 夢遺 大隻仔
細爆 沙加
細蘇 義禾
美羊
恭喜希比晉級

有燒

4231

fake

Arsenal XI: Cech; Lichtsteiner, Mustafi, Koscielny, Monreal; Xhaka, Guendouzi, Mkhitaryan, Ozil, Iwobi; Aubameyang
咁都唔贏 成隊汁柒左佢啦

細爆先係真核
拖囝爭輸左

Confirmed: Arsenal starting XI vs BATE Borisov - Ozil and Xhaka start, Torreira benched
dllm又細爆正選

又細爆，on9

Ok watch then

痴撚線 出細爆都唔出拖仔
真係同愛狗扑過野

已經由期待佢成長到憎9佢

食屎狗愛狗

有燒 要睇了

愛狗幾時死呀
沙拖燒咪幾好
btw mk iwobi ozil可能有彈彈波睇

差拖仔真係最已陣

一條心 撐奧燒！

林狗 又有得笑了
沙卡 細爆同場

愛狗點都會搵個位攝細爆

出燒但收拖
細爆係用黎做鳩燒既旗子
愛狗係咪咁撚憎鳩臭燒呀

英雄定狗熊

到時d波都會係細爆做
拖慢哂
之後屌臭燒隱型

踢起上黎細爆負責派牌
沙卡不停放長波去兩邊
skip左燒個位

終於有燒睇

細爆真係比埋屎忽愛狗屌

愛狗啲排陣咁似後雲加時代

係細爆分埋邊
上場都見到啦屌

拖沙燒就最已陣啦

4231 燒

到底細爆憑咩做必然正選

之前試過喇 放燒係度就細爆分波
完全無視左燒

完全無人理右路列叔

細爆分波
燒走位入攝等射

之前都見過

呢條友真係好好命
上季係法乙都出唔足
而家係英超隊核心

細爆妹下妹下，再屌燒唔積極防守

完全唔比機會c fu

kolan都唔出喎 右邊列叔 姐係唔玩兩閘？

攻唔入/失波既話
應該可以睇沙卡第一次踢右閘

屌你又列叔 同打少個有乜分別？

lm等睇細爆踢哂

感覺到d迷燒已經搵定擋箭牌

我夢助攻一樣咁勁

大炒格

夢叔攻守得宜啲
只可惜真係老 反應同體力都開始跌

4231想得太多，等睇Mk/奧燒打翼衛

啱啱轉左人？

正正經經打4後啦 兩隻閘咁老仲攻 玩9人咩

買左2比1波膽+巴迪晉級

希望唔好又比條仆野細爆攞哂啲波踢
想奧燒表現好啲
驚條仆街細爆拎住粒波亂鳩比
然後奧燒隱形
愛狗又屌佢啲人又屌佢

訓身巴迪晉級

有x朗唔撚輪到細爆攞波

其實列叔唔駛佢上前
好似之前渣架打閘咁逗住踢
應該幾好

今晚個盤多數開2:0/3:0 想阿狗出局刀難-_-

唔撚洗問
細爆揸住個波過世
燒無波用 又靜又沉又批鬥

但上場d波都係細爆踢哂

太天真

4231同燒 愛狗屈服

上場先睇住渣架幫手執頭執尾俾晒d波細爆發板
搞到豬波

有細爆係到就所有波都要經一經細爆

手足可以all in定阿狗

收返埋細爆啦屌你老尾愛狗

又係細爆

食之無味

莫...pace更穩...

主場驚閪咩
出U21都贏啦

同佐仔有咩分別

可all in

上場無睇??

你估而家雲加教咩

出細爆吸下經係得
但唔好要佢做派牌果個
做返d簡單野算啦

細爆傳波廢啲妹啲

事實上愛狗成績好過雲加最後個年

收嗲啦死熱狗

屌你又法乙仔仔

還我血汁錢啦死CI9

細爆係咪日日含愛蛇條撚阿屌

認真派錢 進取可買阿狗2:0/3:0
穩d買阿狗晉級

愛狗真係無撚得彈，就出局隨時無工開先焗住出燒不過細爆拍沙加有暗湧，起碼都要出拖仔啦生死大戰，細爆拍沙或者拖分工都係好唔清晰

尾二果年呢

DLLM 睇死你完場又貼事後飛

陣間xhaka自爆送佢一程

再比妹爆真係無運行

佢狗黎，一定會

巧少俾貼士你地 俾親刀中 除左雷狗拉馬唔計

買左主其他

代表馬會多謝你

WFC

終於淆底要出燒
但仲要攞彩講到燒之前好有問題先唔出

留名睇燒助攻hat trick

下場都係雪

愛狗好死啦

今晚係迷燒同反燒內戰時間

d迷燒淆底到
未開波就屌定其他人先

其實佢雪咗咁耐今場真係唔期望會好fit

做教練最基本都support返自己球員先，燒又無搞事，摩連奴有版你睇，最後都係隊波受害。

主場9出都贏啦

睇sarri就知

無贊仔唔睇了

係愛狗先成尻日叫人專注
同啲球員關係越搞越衰咁

仲有干地同沙皮狗

條撚樣好中意夾硬搵啲佢唔妥嘅球員嘅缺點公開講 藍燒都係咁 屌

屌你老母愛狗又出細爆

有奧燒 睇

有燒既波睇得一場就少一場

最後一場

reddit而家個睇波lin係咩

同求穩定link 電話睇

我用呢個

準備點名
睇下邊啲手足有燒都唔睇波

報到

細爆再係攬住個波死妹 聽朝就早機過英國剷爆佢

迷燒

狗會夠膽死開義禾特別項目，什麼事也沒發生是常識吧

派錢

硬係覺得細梅又會自爆

撐燒

燒個樣今日好精神

有燒都唔開燒馬會
定連馬會都覺奧燒肯定冇得出所以開2&b

一條心撐奧燒

被換出

全世界都知義禾點都係正選，狗會開奧燒隨時唔出又封盤賺唔到錢

最後的探戈

310 球吧 雷速

rc

換都換Mk/奧燒先第一日識愛狗咩

聽朝做錯嘢都要撐

鐵膽正選唔係細爆咩
開細爆實冇死

燒會換d so

開細爆全世界都會買乜事都冇發生
賭盤唔成立

咁要睇係未高層落order

肯定有波入

又回魂

唉又要睇西波

好失望,對巴迪都淆底
一日都係拿卡

高層落order今場出

全世界莊家信阿狗贏3球

如果打巴迪都贏唔到，即刻去愛狗個位放針

有沒LINK

贏2-1

出局照放，誓不找數

今日now打黎話有埋R 聯同 R 霸

屌你老母列叔踢好啲得唔得

留名睇燒，今晚唔駛我出手

Ozil有火

由觀塘區放到出倫敦

贏唔贏都放OK?

開波啦！！！

輸！

後防唔好自爆我覺得入到波嘅

NBEN!!!

好興奮，now有播

今晚贏唔到3球我即刻買機票開愛狗波

希望K6 唔好又派膠

無link

CUP佢呀屌你老母

細爆渣旗影相
屌佢

你買家都得, 幫你平返幾舊

N賓去到倫敦咁勁

阿叔好慘，踢得柒被illness

全世界莊話贏到

天水圍單嘢唔係我做

懶過閪唔出都罷啦
出贊狗都無咁懶

2:0
臨尾列叔爆1球

而家邊到有得揾link

屌你右上角個排直情冇人黎睇

咁少觀眾

2&b 又屙尿射球

未放工

好似話英國岩岩放工時間

又射龍你老母

屌牙我俾286一個月都唔包643 係咪on9
有無acrstream link

今之大力過平時嫁啦

列叔其實呢球斬得幾好

skip完燒未呀d波

今時今日隨時贊仔最好隨咗比拿連之外

咁撚快

Goal

求link

輕鬆

燒呢下爭啲整到助攻

咁快入

唔通愛狗同佢地親自係邊出波練完好左

goal

中間都無人

-6足球

射得靚

wow

易到 到底上回合點豬

條友收左愛狗幾錢

羊

。。。。

好波

精神面貌好上場咁多

on99

點呀玩野呀巴迪

link都未開到就入

-5

own goal

屌負碌足球

打返4231咪好囉

D波爽到

假波？

出燒=然波

比著係傳到一定冇人射得入

快手456啦屌你老母

準備456

愛狗驚到

羊都過到人

Cls 2&b戰神咁

咁樣own goal

上左力喎睇得出

覓膠未訓就開po

對面渣

痴線，自爆

作客坐唔爆 慘

三中堅果然係錯誤嘅陣式